[女團成員推薦] IZ*ONE隊長 權恩菲好大乳

樣: ★★★★★★☆☆☆☆
波: ★★★★★★★★★☆
腳: ★★★★☆☆☆☆☆☆
推薦指數: 6.33/10

save低哂啲圖先

想支持izone了

More

大波既Irene

好想頂撚死佢

Iu呢

點解要搞我菲

痴線
個波大到可以當武器打人
香港所有女人加埋都冇佢一邊波咁大

樣波完爆Irene

樣9
波10
腳6
8.3333333分

黑c more

more

啲鈕就爆

7.5
9
8

暴乳

對大髀好結實好吸引

8
9
8
塊面再瘦D
波再大D
腳再幼D
就完美了

仲要唔會黑面

三大波神係咪孝盛山婆同佢 ？

我覺得佢似最近逝世果個藍潔英

Eunbi靚好多

堅大

樣irene正咁多
eunbi腮腫到就出雙下巴咁款

求IG

咪撚j我老婆

求 fancam 玩jer jer

一睇樓豬個format就知係死雞蟲
利申: 有次唔小心睇到朋友上個啲網

好希望年尾show嘅red carpet佢會著谷胸裙

好想同佢玩精油按摩
用我碌巨龍係咁磨佢子宮頸
射哂入卵巢

好似係第一次出道嗰陣

咁大波學咩人跳舞

cls 好撚fit

唔好比港女改變左男人對女性標準身材既認知

agger

目測同大山婆同cup

咩cup

矽袋都j

臭西最鍾意搶主唱

把聲又夠實淨
估唔到會有波

Lm

Twice沒落

好post留名

大山婆 Eunbi 一左一右

喂喂喂 企開啲喇

一左一右夾住我咋 做乜鳩啫

當瀟瀟無到

對大髀都幾正

係！

銀河已經無晒留意佢既價值
Eunbi>Eunha

Eunbi全部野都贏哂

覺得瀟瀟波路應該同sunny/yura果堆同level

真波黎喎！正

咁中意矽膠咩你

係唔係矽膠就唔知, 但起碼我唔會鐘意ipad

又要打飛機

放過我。。。

其實佢真心有實力又型
btw 多啲圖啦

我要屌撚死你!!!!

然後就無圖了

咪笑銀河

權f吊打

我銀好正喎

得對f吊打

全身上下吊打成隊gfriend

不能否認。。。

幾正

都係唔夠jhs大

無圖

新人留名

新相呢

冇呀屌你老味

係幾正

牙唔靚 唔開口90分

今次我同意你講法

呢幅相好似朱晨麗

會唔會大得太勁

佢著件咁嘅衫都顯得勁大

成日都好似就快爆啲衫鈕出嚟

女性標準身材

肯多圖未

多圖=一張
有圖已經好好

肥橫底 香港好少依種

圖

連登真係好唔公平囉，點解天團個大山婆一出道就已經稱呼做大山婆，權恩菲一出道就係好大波，好好j

靚既大波妹叫女神
冇咁靚既大波妹只係大波妹
唔靚既大波妹直情講都唔來講

志效靚囉唔該

咁多個大波妹真係權F個樣最靚

真

又靚又大波咪正囉

幾靚幾可愛幾大波

上次靚啲

五官分開睇係靚嘅
夾埋一齊連埋個臉型就硬係覺得佢係個肥婆

權F

有冇志效

志效即使瘦返, 但佢肥底印象太刻骨銘心, 波果part只能畀6/10

痴線啦巴打...你食左藥未呀...佢咁撚黑皮...分分鐘係黑提都有可能...咁難硬都話有6分..
-6分都俾多佢啦...
人瘦波都更瘦到時變左兩舊朱古力cup cake掛响心口度...嘩..好惡頂!

正喎

u sick ball
me sick 權F ball

個樣笑到火車頭咁 恐怖過高ling 仲要黑肉肥底

好撚癲。。。

咪j我老婆

娜璉就你老婆

娜璉雞黎

下 送都唔屌wo

別忘了奶盛 全烋星

講樣喎 志效 程瀟都贏佢啦

其實都唔差啫
程瀟樣係靚，但腿粗額頭高
志效大波時樣唔夠，樣好啲波有點縮

賢淑後母型

或者係賢淑人妻型

收爺啦 又搞我老婆

我一個yuju屌打哂上面全部

全隊最柒。。。

你呢次咁中肯

lm

短髮靚撚左好多 本身覺得麻麻

邊個嚟?

樓上個組圖真係不能得了